１．このサンプルプログラムでは、以下の処理が実行できます。

	①タクトスイッチによるLEDのON/OFF
	②音声認識（または手動送信）を利用しコマンド送信によるLEDのON/OFF（リモート通信）
	※サンプルプログラムの起動時に「ja」オプションを付加すると、日本語のテキストを送信できます。


２．音声認識などを利用しリモート通信でコマンドを送信する場合は、Haruziraで事前に以下の設定を行って下さい。
	①リモートデバイス管理ページで送信先のデバイス情報を登録する
	②リモート音声コマンド管理ページでコマンド情報の登録を行う。
	※各管理ページで、サンプルで利用した上記データを以下のファイルで取り込むことができます。
	  (デバイス情報は、利用者の環境に合わせて変更して下さい。)
	　- リモートデバイス情報ファイル：HzClientDevicesDemo.json
	　- リモート音声コマンド情報ファイル：HzRemoteVoiceCommandsDemo.json


SDKマニュアルのSample ProgramsのNotesも参照して下さい。


